林鄭月娥, 你幾時香消玉韻呀 (佢有咩目的?)

睇黎特首真係要同市民決裂
消失左咁多日 連第一個訴求都做唔到

市民要求一個具有法律效力的文字和執行，就是徹回，不是壽終正寢 不是與世長辭,

呢句壽終正寢係講俾藍絲聽既，俾佢地理由去打壓唔放棄爭取五大訴求的市民，
呢句文法上 法律上 執行上都不可能做到既野，可以平息到市民怒火？
仲有警察不停地知法犯法 沒紀律的行為跟黑社會一模一樣，
到宜加仲想要同學生閉門會議？唔通呢個係學運？想重演64的處理手法？
根本任何政黨 學生 律師 議員都不可能代表市民，已經清清楚楚要求要公開同市民作公開討論，但政府到宜加仲未敢面對市民, 仲想舒舒服服係冷氣房裡做唔見得光既會議.
到至今對死去的四條人命和雙普選一字不提，
仲想往錯的方向加注 仲想用人鬥人的方法消耗民意，
倒行逆施, 假對話 真對立!
林鄭月娥，你幾時香消玉殞？

文宣, 唔可以放棄

邊撚到香？睇過？睇過？

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

#統一戰線
#對準政權
#支持攬炒巴
#支持寶礦力

維尼覺得香

這個暴君真的讓人無言，完全不聽意見！

推

慾火焚身
好撚靚

光復上水7月13號

推一推先，再唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

佢會遺臭萬年
百年後千年後史書都有佢個惡名

全力抵制以下廣告商

記得入去FB嬲

希望貴公司慎選宣傳渠道。
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告
否則
考慮勸喻親友立即停止購買貴公司一切產品。

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place

死7婆

要叫佢落廣告去良心傳媒度